飲食業樓面係咪香港最閪行業？

工時長，奴工假，人工賤
忙到仆街，做到仆街，體力勞動
客屌你，廚房屌你，上司又屌得你

同一人工底下真係做份爛鳩實q 好過

同做狗差唔多

係

利申做過

做狗應該仲開心d

做咩咁睇唔開

同食蕉比直頭係兩個極端

冇做過,都唔會做

廚房啲人會將精液放係餸到比客人食

樓面只可以食客人d 精

同便利店一樣係兩大西工

佢射得幾多?

隨時俾人打劫